測試下Admin既分析能力

如果係高登應該俾人Bam

Bam

咁都唔bam要驗眼

返高登啦你

想點

笑死
睇左一陣先見到咩黎

極危險

回帶

個心離一離呀

個屎眼好紅

一路好走

你地應該醒過高登廢admin

爸爸

兩個admin好撚正

仲未bam😊👍

呢個測試係成功架

風就係見到個大春袋